Finance高手快入

有冇Finance高手識做??

開錯左台 我開返過學術台先

簡單

點計

多謝你幫手推post